[KPOP] PRODUCE_X101 討論區(5)第一次公演開始

直播link：
Joox
B站
Idoltv
B站備用
愛豆app 呢個係有人現場翻譯

點解又有返F

WASSUP!

頂，開左2個

Wooshin睇睇下有d似男版權f

3個對唔住

下次1001果個開

haha

胸有無F先

victon=失蹤

支持曜B

咁依到傾?

得返一個X

點解有個X

X so alone

X個個係唔係退賽都得

X 嗰個好慘

曜B著黃色好靚仔

可唔可以直接去分組
唔想睇揀c

佢會點？上唔到台？

做都做返個f俾人啦

究竟邊個投初c出來

終於有up10

宇信仔

屌，油C有個動作好姣

Up10tion 振帖

即係點 唔係網民投出嚟架咩

希望佢成為第一個唔會出道既初C

大量油c鏡頭
有無得飛左佢

C個身形比例好奇怪

金宇碩差少少係center
btw即係班仔自己揀?

個c咁快選埋

我覺得宇信c好d

另外兩個做centre正啲喎
啲仔係咪突登投個冇咁型

btw 我pick韓基燦

初c姣到

佢哋係咪覺得佢無威脅性先揀佢

望下第2季 應該係

網民投票＋圍內投票？

喊喊喊

應該係3個最高票入面再比班仔3簡1

唔想睇佢喊
本身都夠樣衰

Pick而家嘅丁丁

俾你係仔都選個差啲啦

寧願睇牙咸喊

咪喊啦

根本就應該揀個出硬道嘅做centre
咁咪唔會多個潛在對手囉

曜B好靚仔

Bnm做c好似energetic d 宇碩就最型

wow乜

贊助時間

好彩依part完得好快

兩個跳舞老師擊掌好gay

Boss未

殺咗我

曜漢頭先個shot

可唔可以快啲去第一輪比賽

幾中意bnm個個

會播十次開場 之後等下集

wooseok岩岩個鏡頭

依家開始要專心睇

另一個x係咪書彬

依家先係真正既開始
睇下邊個可以爆出黎啦

黑絲無鏡頭

X做乜

Up10tion到底得罪邊個，完全無鏡頭

見到書彬半個面

下咁咪中伏
例如以為wanna one會放beautiful同energetic點知放light

根尚同牙漢又一齊

到底有幾差先會去X

又掛住sorry sorry2組啦

點知原來係自己打自己?

真係一次過揀曬咁多個

李偉個髮型好唔掂

即係揀哂兩隊vs嘅人

咬手指

次次講親話要做avenger team都唔係最勁個組

大輝牙櫻響朵你響朵
裴：avengers？邊撚度avengers呀？睇過？

初C 做咩黐脷筋

唔講都唔記得咗

可能未知係自己打自己

仲以為會blur jyp

竟然冇blur書彬 即係有機會睇佢果team既舞台

好慘，B型都無人簡，反而X班無剩

兩個김민서都係leftovers

黑絲

又跑步

選完就講要分兩隊vs啦

一見到油c就想講粗口

禾珠

禾珠贏到牙櫻幾開心

想知點分

有個咁似202keroro

法國仔？

可能純粹包剪揼呢

一見到輝仔就覺得戀愛了

次次都懶係熱血咁慢鏡頭

Siren姐

Siren姐跑第一

偉仔

打交啦

應該係

真係好似溫流睇緊

light我覺得真係咁多首入面最無feel...

睇下班仔啲反應

同步左

心諗 仆街

兜風耳嗰個A班幾可愛

自己選想去既歌

唱k終於有一個鏡頭

exo anti個個有咩感想

個劇情又幾狗血 自己揀哂隊友同敵人

jyp成個樣出左

瀚潔真係好靚仔

書彬有鏡頭

都係個個人選多次

素顏都好靚仔

阿潔多左鏡頭啊

依個正 輸都係自己拎黎

其實我覺得大部分非安選嘅pick應該都要foul走一堆人先開始有鏡頭
大部分一開始來來去去都係focus centre同埋安選
但係今季應該係歷屆最嚴重

冇blur jyp

偉仔老公

第7感嗰隊好慘

初c既唯一加分位就係揀左偉仔同曜b去boss

7th sense

叫c等級黑絲以為叫佢

終於見到黑絲

咁咪一啖砂糖一啖屎

送人去死

sor冇聽過 姐係點

初C 生完唇瘡又整親隻眼

舞蹈無重複 跳得唔好會似泰極

練得咁快

隻舞冇重複，首歌唔high

矮仔係好隊長

舞蹈冇重覆點+慢歌+難跳
吃力不討好既歌

明晒 bye

太出名隻歌 唔練都識

呢隊全部A，B

其實我幾鍾意呢首歌，但係攞嚟比賽同Boss比一定冇乜人會投

成隊可以直接出道
齋J成隊啲vocal都上九雲霄

今集應該會播got 7先

又爭主唱

壽桓係連把聲都有啲似Woozi

白真順毛又幾cute

我手機有boss都無7th sense

但依啲位真係要爭 主唱易上位

兩首都唔好聽

F係白真？

Boss配埋制服跳幾型既

柔B次次都爭

呢隊都cute

嚟嚟去去都係呢啲架啦

Yury呀兩隊GOT7都J得過

7th sense好聽嘅，不過唱live好難發揮，特別唱泰容嘅line

次次都唱得勁難聽

有鬥心係好嘅，佢地都幾和平啊

got7頭先係咪無人爭好輸蝕

兩首都冇聽過 諗住睇仔聽第一次

牙彬好慘

搶左先 搶唔到咪搵隊友教返佢

希望佢地唔好唱衰BTS呢

X嗰個其實個樣唔差 仲有冇得救

X個個都幾靚仔

次次見人唱血汗淚都fail fail地

曲線催票

無人識No More Dream
我覺得最聽係呢首，仲有Bullet Proof Pt 2

係囉其實唱no more dream先好

第一下jimin個鏡頭唔該要做好啊

之前聽過 頭先先知佢叫No more dream

窄窄窄窄

siren姐揀人

竟然冇人識no more dream瞬間對玄彬仔好感

Siren 姐咁樣望人好想笑

Siren姐玩9小朋友

：咪撚揀我

好好笑Siren 完全無視人地嘅反對

寧願做敵人

笑死南小朋友話見唔到siren姐對眼 狂搖頭

:ok就你

唔怪得之冇fd

Siren姐完全搞事

個個都逃避佢眼神

siren好cute

今次真係 PICK ME _지마

出道曲組冇rapper=死

睇到佢隻眼完全嬲佢唔落

17兩首歌都鍾意 唔該唱得好啲

牙澔又做隊長JR佳恩味濃

YG嗰個做得咁衰都有得做C位....

Yg台仔好似智障

如果河b出嚟做就好

台仔傳統黎

小朋友真係可愛到痛哭

小朋友爭centre好可愛

00係中国人

兩個笑都露好多牙肉

奶似啲

屌 講起都係笑起黎好似隻弱智狗個張圖

炮灰組

我搵唔返呀頂

死都唔播曜B組 吊你班人

咬唇好油膩

偉仔係邊

講還講

不要再說了
佢頭兩集都仲有鏡頭

隔離組對住人唱
冇好感

唔係得登下話

嘩呢組成組個樣

大陸仔喺入面

WM果個真係好似李昇基
不過應該得牙演一個WM人好命啲
睇怕都係一輪遊

係囉，我諗條友冇留意過咗去隔離啫

好唔掂呢2組d人 想飛

冠宇終於多啲鏡頭啦

Monsta x2組個樣好monster

南xx真係同佢哥哥餅印咁

內鬥

Love shot 喇!!!!!!!!!!

EXO

牙潔

黃衫想點

成組都好正

終於有組識嘅人係多啲

diu咬唇好柒

睇到高潮了

wooseok，牙潔個眼神好正

依組好笑

ALL C

宇碩

C9仔終於有鏡頭

有一種油膩叫樂華？

呢組好和諧

宇碩做c真係好掂 visual

Mama lu

點剪

係咪好在書彬坐邊邊 易剪好多

對曹承衍幾有好感 瘋狂鼓勵隊友

loveshot先係avengers team

韓基燦咁優柔寡斷嘅

條線去左牙聖到

打格仔好過

原組合玩呢類選秀玩到熟哂啦提過吓都唔奇

係！！！！全組都好好丁！！！又冇油！！！

每季都有呢啲 諗起ss2組

Nu'est 2組死老豆咁

Nuest死亡之組

nuest歌咁難唱 搵個主唱黎嗌到先啦

希望有人(e.g.牙潔)爆得起啦

低配L
All-in 大汗聖

如果代入佢地 真係會好唔開心

好慘

唔洗睇小朋友

我係咪miss咗啲嘢

慘

本身已經無人揀一組
仲要揀NUEST'W

pick 大汗聖 大眼仔

白虎

唔明點解唔揀got7

有love shot唔叫我

黎啦~~~~

NCT!!!!!!!!!

細路組

Willy wonka willy wonka

到底第七感會跳成點

又可以睇黑絲rap

冇被選中的

廁所位
聽講冇歡呼

黑絲同nct真係有緣

佢地如果跳Seventeen Adore U都話接受到...

油C好做作 扮可愛扮到over晒

黑絲B

正常 D人都唔掂 隻舞又難到

真心唔夾 格硬chok樣咁

反而最老嗰個去咗跳17呢首

點解初C同暗C講野都痴唎根既?

佢哋好似念佛經

牙圭點解連唱歌個樣都咁尷尬

哇 黑絲咁偉大既

完全係玩9佢地

法國黑絲嘅兩季對剪多過施賢同minji

快啲飛左依組去

呢組應該係nuest w以外既死亡組

拖腎 rumor好正

可能最後又要讓C就費事啦

係首歌本身嘅問題

笑死

終於到牙漢

牙漢！

好得意呀偉仔

廢事又俾老師屌啦

曜漢b

曜B 支持你啊

依組讓C

讓俾偉哥哥

ALL RAP

MK真更正
但係拖腎第二次有自信而又掠得起首歌又係真嘅

Yeah 有人揀！！！！

曜B 好有天份!!!!

堅正喎

牙漢有頭皮

曜b天生idol

成首rap反而main vocal勝宇會好突出喎

曜漢

我而家好似睇avg4咁，唔敢去廁所

想沖涼

偉哥要推漢b做rapper

做了

想去廁所

BOSS等下星期啦你班人

係 好撚急尿又未沖涼 但係走唔到

曜b

Boss組全組出道

初C不了

油C不了

終於入戲肉

女兒國

有人露點

哇 有仔仔拉到件衫好高

佢好似係第二個世界咁
完全唔夾個組

想睇今集排名係點

屌！！！！

咁快播exo?!

報驚！！！！

EXO LOVE SHOT黎啦

咁快EXO!?

播完個開頭 嗌返場交先啦

好野 播咗Exo 先

Love shot!!!!!!!우석b 幫我報定驚

咁快？

驚下集有人出事無得播

自我介紹已經搞到班女出晒水

今季最想睇就係love shot

褲已除

汗聖

係

好波 睇完可以離場先

裴B

好幾個pick都喺度

裴女士霸氣出場

裴老師

我好興奮呀

Tony會唔會比人鬧死

好興奮

淆哂底

裴Sam!!!

Mama 睇佢剪接

裴老師又要發火

甩晒beat

裴老師嚟料

咁快就出汗

屌
可唔可以救助下山區兒童先
點解咁快播人氣group
河b RIP

尹書彬可以剪走晒

河b完全無鏡頭

佢係咩組?

明明幾正

Mnet 剪呢d就咁勁

依家果組 mama

Mama l0r

你唔講我都唔記得佢

sor 認唔出人

入stage未 好有興趣睇

條線真係去咗牙汗到

我黃好勇

比人讚

但c都係尹書彬

今鋪真係玩完
本身仲有一絲希望

佢應該會好開心JYP退咗賽本身Mama主角一定係嗰條友

到loveshot未呀 煩

Main Vocal 係All

已經好短

Main vocal (all)

書彬

得把聲

佢地都覺得love shot先係avengers組

主唱係ALL

書彬係main vocal

算係咁啦

係剪唔晒既

好唔慣mama唔係著啲mk衫

其他仔多左好多鏡頭啦

今季修音師好勁下

其實幾好睇

做sub vocal 1嗰個幾正wo

MNET剪輯師好勁

又剪得幾好

JYP仔真係好多C位

Love shot嚟了

Loveshot

Love Shot

剪得都幾自然

LOVESHOT!!!!

有冇睇過前年rap performance mnet點剪?

黎啦~~~

Boss

裴老師姣笑

睇完love shot今晚訓唔著

我呢？？？

老師笑了

我喺邊？？

miss要高潮了

老師淫笑

Bae好似出緊水

有喇有喇！！

神乎奇技

賑b

有個好似細口版李健熙

True avengers!!!!

露額正到

加油

手短短好似企鵝

別哭

俾裴老師話黑洞

唔好咸啦

加油呀洗賑

會努力㗎

好過冇鏡頭
佢後尾有努力就可以反彈

喊都咁正

宇碩真係好靚仔咩事

LOVE SHOT黎啦
我唔得啦

Come on!!!!!

黎了

Avenger team硬係有個拖後腳劇本 s2係玄彬

黎啦~~

施勳b好善良幫洗賑mark舞
love shot全組出道吧

承衍同智聖撞面

真係剪走晒JYP?

廣告

依個都冇

屌

仆佢個街

屌 啱啱行到樓下 衝上樓夠唔夠時間

吊下你地癮

今集短左咁多既?

Dllm!!!.我都估到冇咁好死 今集實睇唔到啦

屌!!!!!我準備心臟爆炸前停!!!!!食屎mnet

屌 唔夠

開始了開始了

Kim Si Hun Love Shot 冇鏡頭

都估到冇咁好死

咁好聽咩

同上季流程一樣

哇!!!!!!

C不得了

na na na na na

嘩屌 真係玩成長

金宇碩

cheetah

仲抹緊汗

Cheetah...

出曬水

佢都失左控

我屌

好撚正

出過道真係唔同啲 啲表情

宇碩真係最正

btw C9仔太細個hold唔住

老母流淚了

要水浸現場啦

洗賑你做得好好呀

好期待直拍
打一萬次丁

我覺得佢唔差wo
淨係睇樣

兒子

你好正，上到台唔同feel

等出直拍

係咪期望太高 我覺得普普通通

養成系

支持李翰潔 當然其他都好好

宇碩牙潔正到

睇開洗賑 覺得佢好叻

唱K BB

屌 宇碩正到仆街

牙潔都好撚正

宇碩啲表情

我都覺 好一般wor

咁牙演本身都有話題性
有觀眾緣
又實力top

施勳

宇碩外表斯文內裏open

係冇反轉既

屌 咁高

我黃我碩

多謝大家 佢努力了

宇碩210票

大炒

No More Dream

好驚呢2場

要睇大眼又冇得去廁所DLLM

彬仔

Feel到佢下次排名會爆上來

頂 miss左love shot個stage...
欲哭無淚 我冇施勳B睇訓唔著

source music

本身唔差 佢最大危機係啲黑料

睇過佢主題曲直拍
對比返覺得佢叻咗好多 點搞

翰潔下次繼續努力 初初第一集冇咩鏡頭同埋排名出嚟仲以為佢可能之後執包袱㗎啦，而家咁樣已經好好加油

宇碩c位出道吧

支持大眼

金宇碩好勁 真係禁住啲仔黎砌

大耳仔睇睇下幾CUTE

omg彬仔俾組員杯了

彬彬好叻㗎

見一次笑一次

隊員做乜鳩

組員

啲隊友樣好恐怖

兩個都好可愛呀

Siren拍戲可以演變態殺人犯

睇完love shot 離場止蝕
咁多位手足加油

係唔係惡剪嚟

要俾人惡剪嚕

唔好惡剪大眼啦

做得好都要俾人剪?

笑得你心裡發寒

Loveshot是否cls左 出晒水

算啦 快快趣播左依兩組去啦

無boss架喇

其實好鐘意防彈呢首
好撚熱血

Cool呢～

我睇完loveshot 訓 聽日再聽字幕版

rap到好似鬧交咁

唔好咁啦

好彩第一組播 等唔到佢咁耐

有啲人個樣好似想劈友咁

好似全程得大眼唱禁

成組都係咁

48睇到咁多𡃁妹都算
呢季都唔知有無一半人生齊毛

官方條片佢得呢個表情

唔知講咩好 覺得佢地好慘

好難聽

本身首歌係咁

好冇吸引力

你地啲反應同exo嗰陣差咁撚遠

血汗淚

？？？？？

....剩係第一句已經

曜B

一定唔會播

炫彬

Bossssss

BOSS!!!!!!!!!!!!!

放牙漢出黎撚人
AJY食屎啦

咁突然

我來了

完架啦

全部播個頭.....想點

Boss呢個開場應該要聽多十次先真係播

大家太天真又俾人撚

好想j牙漢個deep v

會睇呢段睇到燥底

佢啲眼神我真係屌呀！

你肯定冇睇過前幾季嗰啲

其實咁多幼幼
比佢地唱 txt crown 同 cat and dog唔好咩
勉強扮大人咁

屌又比ajy撚

咪壞左

宋有彬壞咪

牙彬mic岀唔到聲

冇彬

舞台事故都出埋

好似話錄第二次破音

曜B企硬top1

sor 但我見到笑咗

睇後記話好似係佢自己扯到？
不過彬彬本身唱得幾好

冇得睇排名?

Mama

睇埋順位先

只能話運黎

宋有彬啊 慘慘豬做左第二個張圭俐

曜B~~~

安樂 13

牙漢又第一

牙漢第1

我自己都笑左

個排名無咩驚喜

曜Ｂ出道啦

22

第4名

牙漢

叻豬又第一

翰潔前後十名都有變，得佢-

第29名
咁都跌左2名

又有黑馬
金xx

剩係預告nuest個句高音已經要洗耳

之前有人放流料話牙漢第7牙圭第1

偉仔繼續三十幾位
希望有得升

催票

咁都信 剩係曜B唔係第一已經唔使睇啦

睇嚟今季戲碼係雙金大戰

303預告專剪櫻花
404輪到牙漢

如果唔係有校園欺凌
其實我會pick尹書彬

頭二都鍾意

等聽日中字了

係咪星期日會有直拍

仲要化妝扮靚位一定有曜B份

有冇清知道我個施勳b排第幾
韓文廢到睇唔切……

冇計 得幾個係靚仔

佢自爆怪得邊個
許solo自殺式自爆先經典

19

炸雞頂住啊!

完全唔洗惡剪

我上季都有pick佢 唱得真係好

我記得你啲gif

謝謝大佬 祝大佬一世平安 pick果個永冇惡剪

三金呢

本期排名
1.金曜漢2.金敏圭3.李垠尚
4.宋亨俊5.南道賢6.金宇碩
7.孫東杓8宋有彬9.具正模
10.朴善浩

前十一鐘意123568其實都多？

細聲問 tony幾位?

多謝大家

Oui真係好彩 本身應該只係諗住搵個練得一星期既新仔去博下

宋有彬係咪春日仔

21

初c繼續跌啦

對

4,7不了

one pick階段我好有信心佢跌出出道圈！！！

退出者不配有名字

10

紅唔紅得起 真係睇個人魅力 唔關實力事

第一個出唔到道既初c

好似升左喎

今集好短

但漢b真係幾有天份

認同 佢個幾句rap有驚喜到

希望炫彬個排名可以升返
今次由27跌左去29

明明佢地兩個只係差3年

好大對比 諗起如果要同一隊出道真係
曜B就出硬架啦

11-20：車俊昊咸元進李洗賑李鎮宇金國憲李有鎮金東彬姜敏熙金時勳崔秉燦

之前冇諗過大眼仔係啲咁hyper嘅性格

mnet監製表

下集會升嘅今集鏡頭都唔差

但安選既力量太大啦

初c真係煩膠小學雞樣

其實幾鍾意佢

我覺得都應該利用佢來糾正下韓國審美觀

洗賑(lv.5-->lv.15)
成功升級

要視乎DSP肯唔肯課金

dsp課金比kard先啦屌

邕聖祐班男飯可以PICK下佢

我覺得佢跌得有啲快? 上次大輝都係出左事道埋歉後先升返
如果初C正正常常冇出事 唔該慢慢繼續跌

仲有April

kard今次回歸專輯都無 得digital

升左廿幾名

siren幾多

所以話安選力量幾大 剪你多幾個鏡頭就入到top10

0:06我好興奮啊.jpg

希望播完boss偉仔個排名會升

有彬唔好被人惡剪

係咪好快有得睇直拍?
可以自loop BOSS先

其實kard兩條仔應該參加202

66 唔知有冇記錯佢個名

之前預告佢同金國憲好似攬住喊 應該會令到人同情佢多d

應該星期日/星期一會有

點解官方片都起晒格

睇完其實紅衫同牙潔之外好似都無咩特別
仲有bnw個隊長會想睇下
藍色衫真係著番件衫啦 唔覺得有咩好睇

笑死on9仔

咁我一定2pick佢地

其實我得紅衫睇得入 不過佢已經夠carry起成首歌

不過kard入左去5年肯定散啦 無可能
其他人點算
本身個團得4個人
同埋兩條仔都92（不過我鍾意）

11-20：車俊昊 咸元進 李洗賑 李鎮宇 金國憲 李有鎮 金東彬 姜敏熙 金時勳 崔秉燦
21-30：Tony 黃允聖 尹晶煥 崔壽桓 韓基燦 金東允 Yury 李翰潔 金炫彬 琴東賢
31-40：魏子越 李鎮赫 洪成俊 韓勝宇 姜碩華 李美談 朱昌旭 曹承衍 金成賢 崔俊聖

Bm

兩個yg一啲impact都冇

但我覺得佢地個樣都算襟睇

架仔 台仔就算啦

咁啱電視有唱K咁樣比較更加覺得翰潔似

下我覺得台仔算靚仔下
不過比人成日話佢on9

法證

睇反段片Siren姐真係雷到仆街

Who

實不相瞞，我頭先好似睇緊吳唱K表演Love Shot咁 我終於都明點解似吳唱K會影響咁大 不過我都好欣慰，見佢多咗鏡頭，等直拍

Tony都好大機會出道

應該話牙潔同宇碩太sharp
其他人表演都變相唔太搶眼
btw想睇牙潔著真空西裝

Siren姐真係自帶喜感

出過道真係唔同d
宇碩表現力、眼神、表情

得佢地有藝人氣場 其他仲係練習生feel

其實以前追tu真係一刻都冇覺得過佢似 冇聯想過
404見你地一講 屌好似係有啲唱k影子

因為嗰陣真係唔似

肥左就似

金國憲
myteen回鍋肉

話哂出過道 表情 望鏡頭 角度 全部都有哂經驗啦 知道哂自己咩angle最吸引人 呢個真係有經驗嗰班贏哂

呢個幾cute

好似咩

可能髮型問題

一直覺得對眼唔太似
但輪廓都似

之前包尾個個俞健閔上左60幾
真用陳效應

佢都幾得意其實好似冇初評級咁照騙

唔止舞台經驗夠 表演力強
成首歌個性感嘅feel係佢carry得最好

屌啦真用陳柒撚到

係囉，用陳冇實力樣衰又衰格

係到po用陳gif會唔會俾人block

用陳與狗不得內進

個樣真係車禍現場咁 我嗰陣睇住排名見到佢係咁升都覺得唔係拍緊produce 101係金用陳追夢紀錄

講講下又討論用陳

不如貼返黑絲算

大家都係口裏說不

啲人特登亂投用陳想自己pick少個正常對手啫

危啲 上集咁多shot都爆唔到高

搞到我又諗起佢個樣……
醜到咁極致真係唔容易
唉 今晚睇怕會發惡夢 夢到用陳

翰潔排名冇變
Btw,佢loveshot j撚死我

着嗰件爛鬼黑色紗喺入邊 邊撚度有鎖骨睇呀 ajy還我李翰潔鎖骨

但最後你地個表演真係變咗19禁

Boss組應該係pd pick
得佢地套衫最還原

佢想出道首先試下講多啲韓文先
講得衰衰地可能仲cute 次次都英文點搞

最後真係佢兩個着sexy啲

同埋佢好劇本唔知點講好

鎖骨美男翰潔

好撚正呀屌！！！！

睇佢舞台妝其實唔差既
但比站姐同傳媒害死

見到宋有彬壞咪 金國憲個樣又好擔心 真係有啲心痛 有樣有實力既你地走花路就好了

金宇碩上呀

最鍾意呢part

瀚潔都係上唔到

Centre太突出

金炫彬

你地好快

中字通常幾時有架?

好似有d惡剪佢 雖然佢係成組做得最好果個

聽朝都可能有

成班都天使嚟

Avengers

又嚟

曹承衍其實幾好，不過係樂華，唉

我翰潔

發現cheetah係男仔101會好容易高潮

究竟佢係咪真係同LG有關

睇多次最尾個part 都係好心痛有彬

幫nct宣傳

曹承衍真係好暖男feel 又搞笑又caring 有啲尹智聖既影子 仲要rap同vocal都carry到

Pd48嗰時初媛又係b都無人揀

好似千與千尋隻無臉男

比著我一發現到應該係台上面喊咗

翰潔

唱完有喊

佢仲識作歌架

加埋宇碩pls

有無人知123季企完C啲排名係幾多頭三？

請問嗰時大輝岀咗咩事話自己扮可愛嗰到？

Yes 但202大輝好似係靠催票先升上第3（有錯請指正）

垃圾mnet

下咩事 恰我彬仔

3-3-2 好似係

請問牙潔上面嗰個係邊個
唔好意思仲未認到好多上

我意思係企完初C嗰集呀！
啫係今次個排名油c咪第7嘅，想知其他主題曲c喺呢個階段嘅排名有無因為主題曲c位而頭三

愈睇愈覺得佢份人實好衝動

c9琴東賢 loveshot組好似係佢揀人

星船相認嗰到有啲感動

話佢第一個揀哂啲高人氣嘅人
好似係

ok

身患哮喘 繼續追夢

兩年都未斷尾

F升B奇跡練習生

i say 黑絲 you say 東彬
總之東彬鍾意黑絲 你地唔好咁多事
chew chew chew chew chewing gum!

含淚支持 改頭換臉血型改變

夢想少年 金東彬

佢同牙潔都係kick係呢啲廿尾濕鳩位
不過今期兩個啲份量都幾夠
希望兩個都可以再升上去啦

老老實實 我覺得唔係問題啦
veryvery兩邊都揀高人氣啦

有情13->8->3 跟住都無跌出頭三過
大輝3->2->7 跟住keep係頭十一浮遊 最後高位出道
牙櫻5->3->4 唔太大影響 但到第二輪跌到第七第八 去到2pick就終於去返一二名啲位

我都唔覺有問題
邊個第一個揀唔係咁揀呀

要講大輝唯一有咩問題係佢冇揀東彬

我就來block你-.-

弱智

main rapper 金曜漢
唔知佢position評價係咪都會揀rap

曜b話佢想做vocal

上面最後嗰張係佢

佢係問牙潔 上面

對唔住，啱啱瞓醒

佢唱高音塊面乸埋一舊破壞哂佢個樣上次俾牙薰屌到仆街

所以最後都係要開名睇投咗畀邊個

姜敏熙

彩排惡剪我炫彬都算
今次表演專登唔落佢名
難得今次表現咁好

咁有咩問題

我想佢position揀dance

對上三季第一位都係揀dance

PRODUCE X 101.E03.190517.中字

有呢張高清喇

收視跌左

大家都知安俊英嘅套路

ep2有少少悶 但我覺得今集幾好下集應該會升返

之前係咪有巴絲整左個excel係改花名 想搵返做下個post既1樓

cheetah啲reaction笑撚死我
初初睇unpretty識你果陣唔係咁架

金宇碩同其他男團成員嘅Man Man Ha Ni Special Stage

因為都希望公平比賽既
唔係你隊野人氣高到唔洗表演 訓喺到都贏
嗰時大輝第一個揀 揀人淨係考慮人氣 實力/定位嗰啲完全無考慮
如果要生存咁做的確係穩贏 畢竟呢個係人氣節目
但亦都因為呢個係人氣節目 咁做會令電視機前既觀眾觀感好差 覺得你贏得拿渣低招

何況嗰時第二個揀既係旼炫 即刻勁大對比

似唔似凌凌阿哥朱天梯？

跌咁多

忍唔住色情佢

啲牙齊咗好多 虎牙仔molamola

2.3→2.1還好啦

Mnet

手足 係2.1-->2.3-->1.4喎
跌成點咁滯

藍毛毛變咗亞麻毛

不過個名都係藍毛毛

師兄 第一集先係1.4

明明係1.4-->2.3-->2.1喎
佢個數據係右至左

好睇好多之前個look比韓國網友話唔掂

你望下個日期

同埋佢地揀咗首唔適合佢地風格既歌相反1隊表現好好多 白虎完全勁夾首歌 性感山賊2隊就真係有啲淨係靠人氣贏既feel

剪到咁啫
大輝其實唔係淨係睇人氣
佢全部揀返啲細細粒同style
ment惡剪佢講揀人氣嗰幾句啫
如果真係淨係講人氣
大輝點會一個nuest嘅都唔揀
不過要黑人總會有理由

好多汗

自膠 我走先

講人氣唔揀河成雲啦

朋友嚟㗎佢

又係呢句說話 搞清楚bil啲歌詞先啦

仲有孝子唔好唔記得咗佢

今日出直拍？

入嚟放低個名

今集天剪

節目開播果陣藍毛毛造型始終比較出眾啲
不過而家變翻啡毛毛個樣好乖巧好qq

宇碩早晨

偉仔可唔可以比d矜持 我會妒忌

你睇過bts自己表演呢首歌應該講唔出呢番說話

好想畀偉仔推倒

出直拍

係咪因為sex appeal下降左

應該星期一出

唔好咁自私好wo

Show Blocked User - 中元すず香

淨化下先

曜b c位出道

今次出道c位比1位定x位 我唔記得有冇講

其實而家peak去咗邊

點會係比x位呀
X位係決賽頭十以外呀嘛

對唔住 冇專心睇翻煲下先

牙圭呢張差啲認咗做韓基燦

靚仔到

痴線 好正

炫彬bb

班韓國人開始憎宣浩同埋矮仔

之前唔覺佢靚仔 但呢個look真係ok 露額頭好好多

非常同意
真的不能理解李垠尚
完全get唔到佢嘅樣
唔知點解好多評審 話佢靚仔

化左妝ok喎素顏麻麻

如果曜b做c會唔會比人罵實力唔得

素顏果陣皮膚好差

藍毛毛好過佢啦

真

brandnew應該又有2個出道位

希望藍毛毛排名再升 得佢留係到同初C練

呢到會唔會有規矩唔比鬧某d人？
但真係忍唔到 c位個男仔真係柒到仆街

油C係近乎全po公敵

呢到好似冇人鍾意佢

睇完中字 好想繼續睇下一集 boss曜漢

唔會
唔知點解好似得連登罵果個油初c 其他地方既人都話佢可能 我一見到佢d表情動作就打冷震

太造作，全部反應都唔係自然反應嚟。而且同場仲有其他年紀細嘅練習生，所以好覺眼，就嚟誇張過Celine小妹妹

公開po真係有人開po日日推 唔係講笑
都唔知係咪假膠

藍毛毛好善良好人feel

好作狀喎大佬
Mbk 個潔幾好
之前睇the unit 認得佢

celine小妹妹

領導有d似大輝
對佢有好感

我每次都入去屌佢偶像

藍毛毛幾靚仔

我都ok牙潔 99年但個樣又好man
你套新劇幾時播

但係佢出道可以比多d盈利 dsp
會唔會可以間接令kard回歸多d

agger

邊個係偉仔？

Up10tion李鎭赫
偉係佢藝名

反而有規矩唔比讚佢

Boss可唔可以整個cut左佢既版本

Get

將個眼罩放大遮晒佢個樣

始終練習時間太短 但睇得出佢有天分
後天努力可以提升實力
但唔好做c啦 壓力咁大 跳錯做錯少少野都比人放大黎鬧

睇預告宋有彬壞咪好慘

撇除你唔鍾意初c之外，我覺得唔好有規矩唔鬧得邊個
就算我pick翰潔但都歡迎有人唔鍾意本身就冇可能個個都鍾意同一個人
當然都可以畀fans反擊啦我覺得

藍毛毛係就係善良有leadership又得意, 但係而家無論係舞台表演定練習剪輯都冇乜亮點俾佢爆起

就咁睇loveshot組裡面主唱比施勳B更似隊長施勳B要出人頭地啊!!!

初出場嗰陣都幾可愛 但第2集(?)練舞嗰到個樣太大反差

睇返之前pd系列 C位呢樣野 一唔小心就會有強勁既反效果

認同！

唔係呀 我見naver新聞啲評論都有人話唔鍾意佢 唔明點解佢係centre同人氣咁高 而且又唔係靚仔跟住呢個評論都有千幾個正皮

想話Loveshot主唱都唱得幾好又好人 但得3票

佢後尾有重錄到

你係咪講緊牙英d表情

係第3位

[/quote]想話Loveshot主唱都唱得幾好又好人 但得3票[/quote]
主唱唔係曹承洐咩

吓 咁都俾人鬧 咁油C幾時俾人屌到上天花板

唔係呀， 講緊觀眾緣
好似東彬咁 202不停想做C 結果令好多人反感
今次佢明白左個道理直接開口講唔想做

啲韓國人loop第幾次啊每次都post差唔多嘅嘢但係都會多一張新相話佢老

始終曹承衍出過道，做咗九年練習生，又係哥哥

又嚟妖豔的曜漢仔

Sor 我發雞盲
頭先睇個彈嚇死我以為佢得三票 仲鄧佢好唔抵

我講緊最後個出道c位
雖然one pick曜b但都知佢仲有好多不足 最後出到道就夠
而家先頭3集姐
後面有黑馬爆到上來都唔出奇

係 我睇錯票數

佢幾好，有實力又幾nice

Love Shot組最搶就係金宇碩同佢

我覺得mahiro係mama都唔差呀 但係得幾票

佢件開胸衫

之前睇showmethemoney都有佢參賽
所以以為佢係rapper 點知見到佢做主唱我都有d驚訝 但又唱得幾好

好難想像佢用把細路聲唱

我記得佢真係rapper喎

又蝦佢

睇naver comment 韓國人好掛住尹書彬 想佢番返去
如果佢無黑料 今次一定爆到 mama高音唱得好好
比人屈校園欺凌慘慘豬

咁姐係佢Rap唱跳都得

vocal位但係vocal都唔得
樣正正常常idol樣 但理解唔到點解仲有第3

認同
有排都未完

高中主修跳舞，參加MOLA cover團體識作歌，喺Uniq係rapper

我覺得藍毛唔差喎本身覺得佢似一個人但係又講唔出 依家染亞麻色終於醒起係原來係覺得佢似一個叫윤시윤嘅演員

係佢定係另外一個uniq作concept歌俾大陸版

好似係佢

好癲 大陸仔竟然升到31名

我都係咁諗雖然one pick牙漢但怕佢做C會比人鬧

完全唔明 佢喺入邊又冇話特別有咩鏡頭

係咪比人屈架

好可愛
諗起佢咁細個嗰陣仲係孤兒院就好心痛

咪比大陸仔入隊呀
一定做二五仔

好似係 但食煙飲酒係真

尹施允
面包王金卓求

佢真係好好人 初c被老師鬧後A班個個走哂 都陪初c練 love shot隊有人落後左又陪人練又鼓勵人
但佢love shot演出真係好唔突顯佢 希望遲下直拍會好d啦
我諗初c有主題曲c位係因為pd唔想又係bmn人同出道嘅人過做c 先剔除法比左初c
其實我覺得李垠尚都算樣幾好人又高 pr片都算圈到人
但無法理解佢地師兄英文東腎202果時做咩冇人讚過佢地樣好架

係 東彬成熟咗好多

返屋企睇返d comment佢都覺柒啦

B型血嘅人多數成熟穩重

202果時血型未轉所以無而家b型血既佢咁成熟

識啲嘢

播左咁撚多次boss個開頭都係未撚播到成首 on99

佢自己之前唔係公開道歉左咩

好想睇曜b rap

其實佢樣唔錯同金宇碩少少撞樣

咁宇碩靚仔d

我都覺！！！！佢係皮膚差啲但樣其實唔差過台仔 mama化咗妝就幾好

尹書彬唔差 但宇碩係另一個lv

好襯佢地 呢啲小學雞game

好想j曜b個心口

我都想講 佢幾好

其實琴東賢都幾cute

唔係得8票既level囉

啱啱睇多次中字 siren姐真係笑到我gap gap聲

具正模係咁畀人惡搞 反而行搞笑路線嘅練習生都冇佢咁多搞笑圖

睇多咁多季都知 現場投票無用既

咁快又就黎1001

真係要屌佢老母咁可愛嘅細路都送佢去孤兒院

隻手好肥

同牙潔hidden box幾得意

星船個姜敏喜有d似luhan

佢真係好好笑近視搞到咪到隻眼勁細 但佢真係可唔可以開翻少少眼

台仔個feel好似黎玩玩下咁個態度有啲唔討好

牙潔講過自己嘅缺點係對好多嘢都無感覺，亦唔擅長表達自己嘅感受 我諗唔係無感覺，係唔知嗰樣係咩感受 希望可以畀更多人睇到牙潔啦

睇多次要細聲講句no more dreams好似表演得好過love shot

你好唔好意思話我

瘋狂推施勳b 佢真係好正
但係次次見韓國嗰邊啲人討論love shot組都好少提起佢

大家準備定